有冇人同我一樣好中意睇到人不幸？

我見到d人痛苦就會覺得快樂，幸災樂禍又缺乏同理心，中意見到人付出努力之後得唔到任何回報仲失去所有。
每次係連登見到跳樓post就最後冇跳就會覺得好失望。
有冇人同我一樣已經精神扭曲到極限？
我覺得自己有病，但係又控制唔到想收割人痛苦既心

psychopath

同我一樣 絲打be fd ok?

其實你都幾可憐

應該都係下賤階層打份牛工

無錢無將來低學歷低技術無朋友醜樣毒撚

我覺得我已經接近純粹既邪惡

加多樣中二病

屈機男你條垃圾看更最冇資格講呢樣野

巧牙

鍾意睇人笑多啲

其實你真心認為我係看更無問題

你都講左

你見到人仆街就開心

Ok

少少錢都捐唔起學人批鬥窮撚
果然窮撚最中意jer返窮撚
明明大家都係社會底層

ching ho ball
繼續散發負撚樣吧

其實好多人都係咁
唔駛扮特別
你應該係憤世中二病

其實中二病呢個term真係好撚柒毒
點解d人可以成日掛係口邊

全香港都係睇人仆街最____

Ok啦

不如我同你玩個窮人鬥捐錢

你條撚樣走開數既，邊個戇鳩得閒再同你對賭 收皮啦

系牙

可憐垃圾

樓主望住塊鏡會唔會都好開心

還好啦，我個樣還算可以，只係生得矮左d

本來樓主好撚超然話中意睇人不幸

原來最不幸係樓主條柒頭